油塘剛剛有人叫光復香港，3分鐘後聽到狗車聲

快過打999

咩位

成街都係休班警

Push

咁咪晚晚叫睇佢嚟得幾多次囉

油塘就好似飛盤咁
一飛即到

3分鐘之後狗車?

屌你老母 唔撚駛打電話啦
999執柒佢啦

屌唔怪知靜得咁快 平時嗌好耐

聽到聲，唔清楚實際位置。

唔駛嗌救命, 嗌光復香港就得

哎左，4，5聲左右，即刻聽到狗車聲黎到。

真係想識個位絲打，次次都好撚落力又大聲

咩事 而家唔嗌得光復革命

次次都聲嘶力竭

聽到 支持支持

笑左

幾時光復油塘，一次過搞鳩班休班狗

即刻死同遲啲死既分別

7.21元朗就要39分鐘

係油塘絕對係咁

狗屋 狗宿舍附近都係

如果山頂區有人叫呢

如果18區一齊叫呢？

我諗到個撚狗嘅新方法……

1 2 3 紅綠燈！

咦係咪回錯post，大家唔好亂玩呀

借位幫推

和你Gig：「幫活動搵義工，幫義工揀搞手」

痴撚線

依家打999啲警甴唔出，大家有事識召喚啦

第一時間諗到呢幅圖

咁講係咪要光復十點鳩叫?

放低個喇叭係D 19位,跟住番屋企沖涼食飯訓覺

等班傻西草木皆兵

屌唔怪得有警車聲

11.30 全民和你掃Poly

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

39-3=36 分鐘

有傳聞指
大叫光復香港可以快36分鐘獲得警方服務

洗唔洗

MEME材料

班黑警會扮聽唔到
對住權貴撚夠膽吠咩

威力就嚟勁過Allahu akbar

🖐🏻🔭🧹⚽️，❌⛔️❌🉑 🤣

可以好好玩了

支持

721 個39分鐘

CLS

大陸水災災民：自由平等民主

係咪用念佛機
24小時播放口號

發夢時帶喇叭

狼來了

屌 笑到我

記得支那有單新聞
有個人遇難打電話叫救命但政府已讀不回
之後係微信打左句 香港獨立

5分鐘後即刻有人救走佢

推

聽日繼續叫 消耗下D警力都好吖

香港獨家報驚方式

大叫

支持警察

吞槍自殺

唔知有冇狗仔望住

係
油塘想搵人救命要咁做先得

721叫晒救命就39分鐘

又幾好玩, 聽晚試驗下我果區狗宿要幾耐先

咁要日日叫

油塘成三千幾戶狗仔住
想鬥快？

有狗舍係附近

叫撚完比popo打又要嗌返救命

叫救命無人應再叫多次光復香港

睇翻選舉 見到油翠失守 就知咩料

幾時光復油塘

光閪復咩
鯉魚門個邊直頭要炸撚左佢

油塘友小心,聽講有人被休班狗打到豬頭

但個議席竟然贏到

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

正常 鯉魚門道迴旋處長期一兩架狗車Standby

3分鐘算慢啦

屌佢老母721去撚左邊

要叫黑警死全家

dllm 洪水都比你抽乾

成區大裝修

係屋企嗌可以點？ 隔15分鐘嗌一次咁警犬都係隔15分鐘黎一次？

「救命呀～」= 39 mins(regular pass)
「光復香港～」=3 mins(fast pass)

以後被人 打劫知道要點求救啦

諗起呢張

播林奠版 唔知搵到出黎之後係咪要扑呢

cls

721

油塘好似平行時空咁。。。

同支那一樣，你傷咗嗌救命冇人會理你，一嗌平反六四即刻有専人光速護送